想知最近俾狗咬嗰啲上狗車有冇戴口罩

如果冇 好可能係專登俾狗拉落嚟
要關注一下佢哋

樓主心水清
推一推

推

見過無
出曬樣

有冇圖/片？

之前大埔定屯門手足都無罩